岩岩tbb新聞個紐約旅客好正

屌 我都見到

係好撚正
等圖

好撚正，大波波

我都見到，等cap 圖

等圖

好醜樣

包到咁緊 男人都大啦

這麽醜的妞

正？邊撚到正呀？

有無人岩岩有睇7點半無線新聞台沙灘訪問？

ig